瑞士洛桑《人才報告》香港跌6位失亞洲榜首

瑞士洛桑管理學院公布《2018年世界人才報告》，香港排名連續兩年下跌，在全球排第18，較去年跌6位，亞洲榜首由維持排第13的新加坡取代。

報告指香港的強項在於吸引高技術的專才，維持頂級人才庫，但在公共教育的投資不足，令未來的人才優勢逐步受削弱。

行政長官林鄭月娥回應指，不會為評級下降而灰心，如果人才培訓未做得好，就更激勵當局要做得更好。

要搵班本身無料既教師去教學生，好難培育到人才
例如 stem 中文 通識

乜撚野呀 支國果D唔係人才呀?????????????????

優秀人才入境計劃啵

香港班教師dse完入ied啤舊膠出黎可以點

公共教育=公德心？咁又係

班廿分都無既人教你地子孫

Keep到/有進步=引入支那專才既成果
退步=有需要引入更多支那專才

轉制dse 根本通才教育
d專才叻人全部比班平平無奇搶晒d學位
又少elective dse比晒d時間著起文科通識d垃圾到
但dse中文 英文都仲係淺過al

子華380元門票售1,800元 內地專才淪黃牛黨今認罪囚兩個月

政府都無料